（有圖）覺唔覺帶黑色口罩既人好撚扮野

靚仔帶都算，見到d柒頭帶真係想嘔

係幾撚扮嘢，又唔係靚，無病無事戴佢老味咩

係囉屌

尤其係周杰倫啲柒頭明星仔
出街唔想人認得但係戴個黑色反智口罩

天氣咁焗，仲聞自己口氣

荒死人地唔知甘

甘你老母

成個忍者咁